[集思廣益]全能嘅連登仔請入一入黎

約左個朋友12點食野

知佢住邊有佢電話

但由11點到而家打俾佢都冇人聽 好明顯未訓醒

撳佢鐘又冇反應

有咩辦法可以叫得醒佢

而家坐左係商場鳩等

ps佢住公屋(唔知有冇幫助)

臭屁大魔王到此一遊

開錯係吹水台

極速沉底

推到有辦法為止

喺走廊大叫火獨

燭

應該開咩台

制造恐慌會唔會俾人拉

打爆個火警鐘

打爆佢屋企道門
之後保安過嚟趕你走
保安又通知埋你朋友
咁佢咪知道你搵佢

樓豬洗唔洗人教埋你點食飯

非法使用好似要賠返個鐘嘅維修費

好似都唔平 冇記錯好似4～5位數

lm

巴打似乎食過下夜粥

我都唔弱嘅 度門基本上冇難度

但首先要搞掂道鐵閘先

巴打有意見不妨講出黎一齊鑽研下

繼續推

仲有冇計

唔通真係要等到今晚

約左夜晚12點，晏晝11點就開始等

搵第二個friend同你食飯